想知tsla會跌得幾急？你諗下佢升得有幾快

一般邏輯

鐘擺定理

應該係比上升速度快
唔係鐘擺定理
係自由落體 (free fall)

Haha